[{"question": "https://www.zhihu.com/question/290003248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290003248/answer/471656305", "content": "\n\u4eba\u751f\u5e94\u8be5\u6d3b\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff0c\u8be5\u4ee5\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u65b9\u5f0f\u6d3b\u7740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/532669205", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303367722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303367722/answer/537594968", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e09\u661f\u624b\u673a\u81ea\u71c3\u6848\u4e00\u5ba1\u5224\u51b3\u7ed3\u679c\uff1a\u300c\u4e09\u661f\u4e0d\u6784\u6210\u6b3a\u8bc8\uff0c\u8d54\u507f\u88ab\u70e7\u574f\u7535\u8111\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/505334590", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/521225441", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20777326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20777326/answer/531835525", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u597d\u542c\u7684\u5e7f\u544a\u97f3\u4e50\u662f\u54ea\u9996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29024583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29024583/answer/532321853", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u957f\u5f97\u597d\u770b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/529069726", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302623776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302623776/answer/534864716", "content": "\n2018 \u5e74\u5bf9\u4f60\u5f71\u54cd\u6700\u5927\u7684\u4eba\u6216\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296436824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296436824/answer/514104491", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u6c1b\u56f4\u4e0e\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u76f8\u6bd4\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23185101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23185101/answer/506048699", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5982\u6b64\u591a\uff0c\u5269\u7537\u5374\u5be5\u5be5\u65e0\u51e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302623776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302623776/answer/534442273", "content": "\n2018 \u5e74\u5bf9\u4f60\u5f71\u54cd\u6700\u5927\u7684\u4eba\u6216\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301605773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301605773/answer/533129640", "content": "\n\u5de5\u8702\u4e00\u76f4\u8fd9\u4e48\u52e4\u52e4\u6073\u6073\uff0c\u4e0d\u4f1a\u8d77\u5175\u9020\u53cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265583638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265583638/answer/527221518", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276118453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276118453/answer/503566460", "content": "\nCPA \u600e\u4e48\u5907\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280610691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280610691/answer/532667744", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u597d\u7684\u753b\u72d7\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298222948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298222948/answer/515482621", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5e74\u7eaa\u5c0f\u4e00\u70b9\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u300d\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276018081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276018081/answer/545086637", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u53ef\u7231\u7684\u732b\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67495123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67495123/answer/485882775", "content": "\n\u4e8c\u6218\u8f74\u5fc3\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u7ffb\u76d8\u7684\u673a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302432481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302432481/answer/531905120", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u53cb\u82b1\u603b\u66dd\u5149\u5404\u5927\u9876\u7ea7\u9152\u5e97\u5ba2\u623f\u6e05\u6d01\u670d\u52a1\u7528\u5ba2\u4eba\u7528\u8fc7\u7684\u6d74\u5dfe\u3001\u6bdb\u5dfe\u540c\u65f6\u64e6\u6d17\u676f\u5b50\u3001\u9a6c\u6876\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25006108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25006108/answer/529238999", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u76f8\u53ef\u6015\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/532106230", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303366747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303366747/answer/538883121", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u9662\u5224\u4e09\u661f\u65e0\u6b3a\u8bc8\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303543139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303543139/answer/538655658", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u56de\u4e0e\u4e09\u661f\u7684\u5b98\u53f8\u5ba3\u5224\u540e\u80a5\u5a01\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40236763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40236763/answer/531491558", "content": "\n\u91d1\u878d\u5708\u6e23\u7537\u591a\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303127723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303127723/answer/536844238", "content": "\n\u5efa\u7b51\u8bbe\u8ba1\u4e2d\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7cbe\u5999\u7edd\u4f26\u300d\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23861545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23861545/answer/529001037", "content": "\n\u5b87\u5b99\u6709\u591a\u7a7a\u65f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52471730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52471730/answer/518925159", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u7ed8\u753b\u6c34\u5e73\u80fd\u6709\u591a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288233183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288233183/answer/512894799", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u5230\u5357\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30515841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30515841/answer/530685165", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d1f\u503a\u7387\u6bd4\u5e0c\u814a\u8fd8\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u9677\u5165\u503a\u52a1\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47009702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47009702/answer/526740786", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u7a77\u5175\u9ee9\u6b66\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u5728\u8700\u56fd\u5b98\u5458\u53ca\u767e\u59d3\u4e2d\u6709\u90a3\u4e48\u9ad8\u7684\u5a01\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34054445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34054445/answer/526742923", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u7684\u5b58\u5728\u5929\u624d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/524507664", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301007939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301007939/answer/523644945", "content": "\n\u6211\u5988\u505a\u83dc\u5f88\u559c\u6b22\u653e\u9e21\u7cbe\uff0c\u867d\u7136\u5f88\u597d\u5403\uff0c\u4f46\u662f\u542c\u8bf4\u4e0d\u592a\u597d\u554a\uff0c\u8bf7\u95ee\u5403\u9e21\u7cbe\u662f\u5426\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299236218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299236218/answer/515015718", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5b50\u5973\u5b9a\u5c45\u56fd\u5916\u7684\u8001\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u8fc7\u7740\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/517972000", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266589461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266589461/answer/494120992", "content": "\n\u6e38\u620f\u300a\u585e\u5c14\u8fbe\u4f20\u8bf4\uff1a\u65f7\u91ce\u4e4b\u606f\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u73a9\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296894584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296894584/answer/502912048", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u8111\u8bfe\u4e0a\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/510137351", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302154372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302154372/answer/530045231", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u300c\u4eba\u9020\u592a\u9633\u300d\u4e1c\u65b9\u8d85\u73af EAST \u9996\u6b21\u5b9e\u73b0 1 \u4ebf\u5ea6\u8fd0\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299600032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299600032/answer/519383224", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8463\u5a67\u8f9e\u804c\u5947\u8469\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19684095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19684095/answer/238960039", "content": "\n\u72ee\u5b50\u548c\u8001\u864e\u5b9e\u529b\u5b70\u5f3a\u5b70\u5f31\uff0c\u53d1\u751f\u4e89\u6597\u8c01\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50454597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50454597/answer/522246275", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9000\u51fa B \u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63961882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63961882/answer/507484765", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\u771f\u6b63\u7684\u8d85\u7ea7 VIP \u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289700017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289700017/answer/474456431", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8001\u767e\u59d3\u5bf9\u4e8e\u67aa\u68b0\u7684\u7406\u89e3\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266057628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266057628/answer/530100592", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u949f\u60c5\u7684\u4f73\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287573966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287573966/answer/502340999", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u50bb\u903c\u7684\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299108297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299108297/answer/533302793", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u87d1\u8782\u78b0\u5230\u6d17\u53d1\u6c34\u4f1a\u5f53\u573a\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276216403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276216403/answer/503692555", "content": "\n\u7537\u751f\u773c\u91cc\u957f\u53d1\u5973\u751f\u548c\u77ed\u53d1\u5973\u751f\u7ed9\u4eba\u7684\u611f\u89c9\u6709\u5565\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/520917822", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26469593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26469593/answer/499175770", "content": "\n\u4e0e\u65e5\u672c\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u76f8\u6bd4\uff0c\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u5dee\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/535418913", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19594092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19594092/answer/503845655", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u597d\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41240737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41240737/answer/514740170", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u6c11\u4f17\u662f\u600e\u4e48\u53cd\u601d\u7eb3\u7cb9\u7684\u7f6a\u884c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304837627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304837627/answer/546326777", "content": "\n\u534e\u88d4\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u3001\u4e39\u534e\u8d44\u672c\u521b\u59cb\u4eba\u5f20\u9996\u665f\u8df3\u697c\u53bb\u4e16\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u7684\u6210\u5c31\u548c\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/527615116", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20502720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20502720/answer/479219548", "content": "\n\u72d7\u662f\u5426\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302968510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302968510/answer/536000842", "content": "\n\u6cf0\u52d2\u5c55\u5f00\u5728\u7269\u7406\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u7b80\u5355\u5e94\u7528\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294738473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294738473/answer/502702052", "content": "\n\u7ed9\u516c\u53f8\u7684\u8463\u4e8b\u957f\u5f00\u8f66\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27928869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27928869/answer/517962357", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u5e74\u5356\u5047\u8d27\u7684\u7687\u51a0\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288033186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288033186/answer/543740870", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5316\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20156529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20156529/answer/538937735", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u50cf\u745e\u58eb\u4e00\u6837\u6210\u4e3a\u4e2d\u7acb\u56fd\uff1f\u6210\u4e3a\u4e2d\u7acb\u56fd\u7684\u8bdd\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u5229\u5f0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286558666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286558666/answer/538648879", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4e86\u73a9\u6e38\u620f\u505a\u7684\u6700\u75af\u72c2\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u513f\u662f\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68394001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68394001/answer/513072481", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66289102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66289102/answer/536166206", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u7231\u94b1\u7684\u52a8\u6f2b\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291581008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291581008/answer/532111427", "content": "\n\u9b54\u517d\u4e16\u754c\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u6210\u4e3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u62d2\u7edd\u65b0\u4eba\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303425999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303425999/answer/537885973", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8303\u4e1e\u4e1e\u4e09\u5929\u7626\u5341\u4e03\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294334109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294334109/answer/537314223", "content": "\n\u5fb7\u91cc\u514b-\u8d39\u820d\u5c14\u4f5c\u4e3a\u63a7\u536b\u7684\u6838\u5fc3\u7ade\u4e89\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303075222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303075222/answer/535856092", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b89\u4e1c\u5c3c\u548c\u8a79\u59c6\u65af\u5dee\u4e0d\u591a\u7684\u8d77\u8dd1\u7ebf\uff0c\u5982\u4eca\u5dee\u522b\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36132386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36132386/answer/530313852", "content": "\n\u4e8c\u5206\u67e5\u627e\u6709\u51e0\u79cd\u5199\u6cd5\uff1f\u5b83\u4eec\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298688205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298688205/answer/533898178", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u88ab\u8bbe\u8ba1\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/526542472", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301668233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301668233/answer/530854656", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u9ed1\u8272\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299740363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299740363/answer/532430202", "content": "\n\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u534e\u4eba\u5230\u5e95\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60133590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60133590/answer/531839582", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5207\u5c14\u897f\u540e\u8170\u574e\u7279\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38510046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38510046/answer/529744059", "content": "\n\u6768\u632f\u5b81\u771f\u7684\u5f88\u4f1f\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300996308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300996308/answer/525196269", "content": "\n\u4e0d\u5a5a\u65cf\u7684\u672a\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/450288649", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300578675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300578675/answer/522328964", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3amate20\u7cfb\u5217\u9996\u6279\u53d1\u552e\u51fa\u73b0\u5c4f\u5e55\u53d1\u7eff\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304174916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304174916/answer/542373452", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5206\u6790\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50608844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50608844/answer/525105680", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u62cd\u51fa\u7684\u60ca\u8273\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276959937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276959937/answer/475555163", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u559c\u6b22\u4e70\u4e8c\u624b\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292915917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292915917/answer/520085369", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u4e0d\u9002\u7684\u52a8\u753b\uff08\u6216\u6f2b\u753b\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297611169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297611169/answer/508342424", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u7684\u58eb\u5175\u6b7b\u4e86\u5c38\u4f53\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/520284581", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20156529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20156529/answer/514696217", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u50cf\u745e\u58eb\u4e00\u6837\u6210\u4e3a\u4e2d\u7acb\u56fd\uff1f\u6210\u4e3a\u4e2d\u7acb\u56fd\u7684\u8bdd\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u5229\u5f0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/537375504", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24948618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24948618/answer/504445627", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u559c\u6b22\u62d0\u5356\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289562126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289562126/answer/473745285", "content": "\n\u73a9\u738b\u8005\u8363\u8000\u6700\u75db\u6068\u54ea\u79cd\u73a9\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304607844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304607844/answer/545690497", "content": "\n\u5973\u7ae5\u8fc7\u6591\u9a6c\u7ebf\u88ab\u78be\u538b\u81f4\u6b7b \u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64272299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64272299/answer/462317280", "content": "\n30 \u5c81\u8f6c\u884c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\u5e94\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56890840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56890840/answer/542857342", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u90a3\u4e9b\u9ad8\u5c42\u5efa\u7b51\u5230\u4e8670\u5e74\u5e74\u9650\uff0c\u8c01\u6765\u62c6\uff0c\u62c6\u7684\u6210\u672c\u5982\u6b64\u9ad8\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/528902615", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28404866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28404866/answer/536488558", "content": "\n\u600e\u6837\u5728\u4e00\u5e74\u4e4b\u5185\u8d5a\u5230 15 \u4e07\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304565719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304565719/answer/544856878", "content": "\n\u300a\u6218\u4e89\u4e4b\u738b\u300b\u7ed3\u5c3e\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u4e5f\u63d0\u4f9b\u519b\u706b\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297338840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297338840/answer/521998912", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289852566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289852566/answer/491533929", "content": "\n\u623f\u4ef7\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u54ea\u4e9b\u4eba\u5728\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302492823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302492823/answer/545226460", "content": "\n\u5b87\u667a\u6ce2\u4e00\u65cf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u81ea\u5df1\u72ec\u7acb\u5efa\u6751\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46349433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46349433/answer/502738995", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u4f1a\u5bf9\u4eba\u7684\u4e00\u751f\u6709\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38300387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38300387/answer/545992791", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}]